 {
		total: 10,
	    test: [
	           {
	           question:".¿Cómo pedirías ayuda?",
	           resp: [
	                  "Non capisco",
	                  "Puòaiutarmi? ",
	                  "Come va?"	
	                  ],
						correct: "1"
				},
				{
				question:"¿De qué manera expresarías que has estado esperando por más de una hora?",
				resp: [
				       "Stiamoaspettando da più di un´ora",
				       "E-davveroinammissibile",
				       "Rivoglio in dietro i mieisoldi"
						],
						  correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo le dirías al médico dónde te duele?",
				resp: [
				       "Ho la febbre",
				       "Ho ilraffreddore",
				       "Mifa malequi"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿De que manera expresarías que vas a comprar algo?",
				resp: [
				       "Lo compro",
				       "Sto dando unócchiata",
				       "Quanto costa questo?"
				       ],
						correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo expresarías que quieres ver el menú?",
				resp: [
				       "Scusi, vorremmo ordinare",
				       "Il conto, per favore",
				       "Mi porta il menú"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿De qué forma preguntarías si hay habitaciones libres?",
				resp: [
				       "Quanto costa una camera per…. Persone?",
				       "La colazione è inclusa?",
				       "Avetecamera libre?"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo dirías que estás perdido?",
				resp: [
				       "Mi sonoperso",
				       "Come si arriba…",
				       "Gira a sinistra"
				       ],
						correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo le dirías a alguien que quieres invitarle a una copa?",
				resp: [
				       "Cosa fai de bello nella vita?",
				       "Possoofffrirtiqualcosa da bere?",
				       "Ti Va di ballare?"
				       ],
				       	correct: "1"
				},
				{
				question:"¿Cómo pedirías la cuenta?",
				resp: [
				       "Ilcibo era delizioso",
				       "Scusi, vorremmo ordinare",
				       "Il conto, per favore"
				       ],
				       	correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo le comunicarías al médico que tienes tos?",
				resp: [
				       "Ho la tosse",
				       "Ho la febbre",
				       "Ho ilraffreddore"
				       ],
						correct: "0"
				}
	    ]
	}