{
		total: 10,
	    test: [
	           {
	           question:"¿Cómo preguntarías a alguien que edad tiene?",
			   resp: [
			          "Quel âge as-tu?",
			          "Quel est ton `poids?",
			          "Combien tu?"
			          ],
						correct: "0"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo preguntarías por el encargado de un local o tienda?",
	           resp: [
	                  "Serait îl posible manger quelque chose?",
	                  "On pourrait parlez en privé?",
	                  "Qui est le reponsable ici?"
	                  ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo le dirías a una persona que llame a una ambulancia?",
				resp: [
				       "pouvez vous appeler un taxi?",
				       "Appelez une ambulance",
				       "Vous pouvez appeler un médecin?"		
				       ],
						correct: "1"
				},
				{
				question:"¿Cómo de dirías a un médico 'me duele aquí?'",
				resp: [
						"Ça fait toujours mal",
						"Ça fait mal que pendant la nuit",
						"J’ai mal là"
						],
						 correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo preguntarías cuánto cuesta algo?",
				resp: [
				       "Combien ça coûte?",
				       "À ce moment-là se ferme?",
				       "Lorsque ce compteur?"
				       ],
						correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo preguntarías en un hotel si el desayuno está incluido?",
				resp: [
				       "Combien coûte une chambre?",
				       "Puis-je payer par carte ?",
				       "Le petit-déjeuner est inclus?"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo dirías el número dos en Francés?",
				resp: [
				       "Trois",
				       "Cinq",
				       "Deux"	
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo dirías en un restaurante que lo que te han traído no es lo que habías pedido?",
				resp: [
				       "Ce n’est pas ce que j’ai demandé ",
				       "La nourriture est très riche",
				       "La nourriture est froide"
				       ],
				       	correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo comunicaría a alguien que se encuentra perdido?",
				resp: [
				       "Je suis fatigué",
				       "Je suis étourdie",
				       "Je suis perdu"
				       ],
				       	correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo preguntarías a alguien si quiere bailar?",
				resp: [
				       "Vous voulez danser?",
				       "Vous souhaitez boire?",
				       "Vous êtes froid?"
				       ],
				       	correct: "0"
				}
	    ]
	}