{
		total: 10,
	    test: [
	           {
	           question: "¿Cómo le dices a una persona que no entiendes nada de lo que te dice?",
	           resp: [
	                  "Can you help me?",
	                  "I don´t know",
	                  "I don´t understand"
	                  ],
	                    correct:"2"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo dirías que quieres ir al hospital?",
	           resp: [
	                  "I need to go to the bank",
	                  "I need to go to the hospital", 
	                  "I need to go to the train"           
	                  ],
	                    correct: "1"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo preguntarías el precio de un producto?",
	           resp: [
	                  "How much is this?",
	                  "What time do you open/close",
	                  "What hour do you open/close?"
	                  ],
	                    correct: "0"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo preguntarías a qué hora abre o cierra un local?",
	           resp: [
	                  "How much is it?",
	                  "What time do you open/close?",
	                  "What hour do you open/close?"
	                  ],
	                    correct: "1"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo pedirías la comida en un restaurante?",
	           resp: [
	                  "Excuse me, we would like to order",
	                  "Excuse me, we would like to pay",
	                  "Excuse me, we would like to book a table"
	                  ],
	                  	correct: "0"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo dirías en un restaurante que lo que te han servido no es lo que has pedido?",
	           resp: [
	                  "We would like to pay",
	                  "I did not order this",
	                  "The food was delicious"
	                  ],
	                    correct: "1"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo dirías que tu llave de hotel no funciona?",
	           resp: [
	                  "My key does not work",
	                  "There is not water",
	                  "The air conditioning does not work"
	                  ],
	                    correct: "0"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo preguntarías cómo se llega a un sitio?",
	           resp: [
	                  "Can you show me where it is on the map?",
	                  "How do I get to...?",
	                  "Where I can find....?"
	                  ],
	                    correct: "1"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo expresarías que alguien te está molestando y quieres que te deje en paz?",
	           resp: [
	                  "Leave me",
	                  "Leave you alone",
	                  "Leave me alone "
	                  ],
	                    correct: "2"
	           },
	           {
	           question:"¿Cómo se dice buenos días?",
	           resp: [
	                  "Good morning",
	                  "Good afternoon",
	                  "Good night"
	                  ],
	                    correct: "0"
	           }
	    ]
	}
