{
		total: 10,
	    test: [
	           {
	           question:"¿Qué respondes cuando alguien te sostiene la puerta en Alemania?",
			   resp: [
			          "Das verstehe ich nicht",
			          "Vielen Dank",
			          "Gern geschehen"
			          ],
			          	correct: "1"
				},
				{
				question:"¿Cómo preguntarías cuántos años tiene alguien en Alemania?",
				resp: [
				       "Woher kommst Du?",
				       "Wie heibt du?",
				       "Wie alt bist du?"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo te disculpas en alemán?",
				resp: [
				       "Entschuldigung",
				       "Gern geschehen",
				       "Es tut mir Leid"
				       ],
				       	correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Qué dices si quieres que te devuelvan el dinero en Alemania?",
				resp: [
				       "Ich will mein Geld zurück",
				       "Ich möchte mich beschweren",
				       "Es tut mir Leid"
				       ],
						correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo expresas en alemán que necesitas ir al hospital?",
				resp: [
				       "Mir ist übel",
				       "Ich möchte mich beschweren",
				       "Ich muss ein Krankhaus"	
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Qué preguntas si quieres saber el precio de algo en Alemania?",
				resp: [
				       "Wo sind die Umkleidekabinen?",
				       "Wieviel kostet das?",
				       "Um wieviel Uhr öffnen?"
				       ],
						correct: "1"
				},
				{
				question:"¿Cómo pides la cuenta después de una comida en alemán?",
				resp: [
				       "Entschuldigung, wir würden gern bestellen, bitte",
				       "Kann ich die Speisekarte haben, bitten?",
				       "Wir möchten gern bezahlen, bitte"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo preguntas en alemán si existen habitaciones disponibles?",
				resp: [
						"Sind irgendwelche Zimmer frei?",
						"Ist Frühstück inklusive?",
						"Kann ich die Speisekarte haben, bitte?"	
						],
						 correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Qué dirías en Alemania si el agua en tu habitación sale fría?",
				resp: [
						"Des Shlüssel funktioniert nicht",
						"Die Klimaanlage funktioniert nicht",
						"Es gibt kein heibes Wasser"
						],
						 correct: "2"
				},
				{
				question:"¿Cómo invitas a un café a un/una alemana?",
				resp: [
					   "Würdest Du mit mi reinen Kaffe trinken gehen?",
					   "Hast Du heute Abend etwas vor?",
					   "Möchtest Du bei mir einen Film shauen?"
					   ],
					   	correct: "0"
				}
			]
	}