{
		total: 10,
	    test: [
	          {
	          question:"¿Cómo pedirías ayuda?",
	          resp: [
	                 "Come voê está?",
	                 "Você pode me ajudar,, por favor?",
	                 "Como você se chama?"
	                 ],
	                  correct: "1"
				},
				{
				question:"Si tu nombre es Pablo. ¿Cuál es la manera correcta de presentarte?",
				resp: [
				       "Meu nome é Pablo",
				       "Quanto custa um quarto para Pablo pessoa?",
				       "Eu sou do Pablo"
				       ],
						correct: "0"
				},
				{
				question:".¿Cómo preguntarías de qué trabaja alguien?",
				resp: [
				       "O que você faz na vida?",
				       "Deixe-me sozinho?",
				       "Como eu façco para chegar?"
				       ],
				       	correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo expresarías que quieres llegar a Lisboa?",
				resp: [
				       "Quanto custa um quarto para Lisboa pessoa?",
				       "Posso ver o cardápio, Lisboa?",
				       "Como eu façco para chegar a Lisboa?"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:".¿Cómo dirías en un restaurante que lo que te han servido no es lo que has pedido?",
				resp: [
				       "Pode ficar com o troco",
				       "A comida estava deliciosa",
				       "Eu não pedi isso"
				       ],
						correct: "2"
				},
				{
				question:"Cuando alguien tiene que girar a la izquierda le guiaremos utilizando:",
				resp: [
				       "Vire á esquerda",
				       "Siga em frente",
				       "Vire á direita"
				       ],
						correct: "0"
				},
				{
				question:"¿Cómo dirías que vas a comprar algo?",
				resp: [
						"Estou apenas olhando",
						"Eu vou levar",
						"Eu gostaria devolver"
						],
						 correct: "1"
				},
				{
				question:"¿Cómo expresarías al médico que  tu enfermedad de estómago ha empeorado?",
				resp: [
						"Estou me sentindo pior",
						"Sinto-me um pouco melhor",
						"Estou como antes"
						],
						 correct: "0"
				},
				{
				question:"¿De que manera preguntarías el precio de algún objeto?",
				resp: [
				       "Você tm alguma coisa mais barata?",
				       "Quanto custa isso?",
				       "Você pode lme dar uma sacola, por favor?"
				       ],
						correct: "1"
				},
				{
				question:"¿Cómo le dIrías al médico que tienes fiebre?",
				resp: [
				       "Estou com febre",
				       "Estou resfriadoo",
				       "Estou como antes"
				       ],
						correct: "0"
				}
	    ]
	}